你係mayan會唔會嬲Tiffany

會
唔會

個樣好頂癮

佢本身都唔係sell靚女 擺明行小儀個type
咁樣佢仲開心

有乜好嬲

特登姐

女人真係攻心

嗰樣好有喜感 其實幾襯佢本身傻傻地style

幾得意

讀番書都係咁港女格

佢好似係專登整到咁樣影相

睇下佢個咀就知佢故意整個醜樣出黎啦

奔雷手

第一眼以為右面係個啊婆

成個benz雄咁

佢扮傻好假

嘩真係似

幾得意喎 笑到唔見左對眼

幾得意呀

歡喜姐?

四爺

直頭絕交

喜你老母感

妹下妹下